太爺個阿姨應該點稱呼？

最近得知我阿爺個阿姨尚在人間
所以諗住帶個仔去拜會佢老人家，順便來個五代同堂
我上網check過我應該叫佢太姨婆，咁我個仔應該點稱呼佢老人家呢？

廢老

死屍

曾姨婆

臭西

姨 爺姨 爺爺爺

太姨婆都得

Auntie

彊屍

咁咪即係我同個仔都叫佢太姨婆？

好似係喎
Thanks

過多兩年先

食屎狗

我正想講
畀人快咗一步

喂

你班友

認真嘅 父祖曾高天烈太遠鼻
所以你叫
曾姨婆
仔叫高姨婆

太姨婆就基本上都叫得
俗稱黎

而家三四十年先一代人
無以前咁講究喇

嘩，唔該晒

阿邊個

姨爺姨爺～～姨爺～

老野